星期日有冇話要著咩色衫？

想團結啲
影到相出黎都好睇啲

黑

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！